突發！元朗出催淚彈！

be water my friend！

不自設死線 記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘